美女Tiktok 拍片撐侵侵

美國一名年輕女子於TikTok平台拍片，表示她人生中的第一張總統選票給了特朗普。

靚女黎

Trump想禁Tiktok
Trump支持者出Tiktok片撐Trump

對家又可以拎嚟做武器

是
阿joe又嬴一獲

穿過echo chamber

仲要係黑人

條女算睇得順眼啦